千萬不要在Google搜尋「記者」

打個記字 第一個聯想詞就係「記你老母」
好恐怖 千祈唔好